用緊3 想續約

本身用緊$186 4G 無限上網，但個無限上網12月26到期，想問下有咩抵既續約優惠。

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie